# Проект: «Сайт для проектирования ПЗ» 

Пользователь выбирает тип IT-изделия и среду безопасности. Сайт генерирует цель безопасности и привязывает требования. Пользователь имеет возможность на каждом этапе вносить корректировки.

Создание сайта для автоматизации построения профилей защиты банковских систем, основываясь на ГОСТы. Сайт предназначен для работы внутри банковской организации. 

Ссылка на сайт - http://project.std-322.ist.mospolytech.ru/index.php 
Ссылка на "блог" проекта - http://mysite.std-324.ist.mospolytech.ru/index.php

## Участники 

| Учебная группа | Имя пользователя | ФИО               | 
|----------------|------------------|-------------------|
| 161-331        | @vompie          | Заворотный И.А.   | 
| 161-331        | @Glaciem         | Минченко Ю.А.     | 
| 161-331        | @reksed          | Соболь Д.В.       | 

## Личный вклад участников 

### Заворотный И.А. 

Разрабатка сайта.
Примерное количество рабочих часов: 40.

### Минченко Ю.А. 

Разрабатка сайта.
Примерное количество рабочих часов: 40.

### Соболь Д.В. 

Проектирование профилей защиты. Примерное количество рабочих часов: 40.